{
  "": "",
  "About": "소개",
  "file not found": "파일을 찾을 수 없음",
  "Sign Up/ In": "가입/로그인",
  "sign in user id regex test failed.": "사용자 아이디 정규식 테스트 실패.",
  "sign in password regex test failed.": "비밀번호 정규식 테스트 실패.",
  "Two passwords should be the same.": "두 비밀번호는 동일해야 합니다.",
  "Add user failed.": "사용자 추가 실패.",
  "Login currently not available": "로그인 현재 사용 불가",
  "Register failed, contact Admin.": "등록 실패, 관리자에게 문의하세요.",
  "Successfully registered": "등록 성공",
  "This message will automatically close.": "이 메시지는 자동으로 닫힙니다.",
  "Sign Up": "가입하기",
  "Sign In": "로그인",
  "User Id": "사용자 아이디",
  "The name is invalid.": "이름이 잘못되었습니다.",
  "Enter password": "비밀번호 입력",
  "Password": "비밀번호",
  "Re-enter password": "비밀번호 재입력",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Requires at least one lowercase letter.": "적어도 하나의 소문자를 포함해야 합니다.",
  "Requires at least one uppercase letter.": "적어도 하나의 대문자를 포함해야 합니다.",
  "Requires at least one digit.": "적어도 하나의 숫자를 포함해야 합니다.",
  "Requires at least one special character (e.g., @, $, !, %, *, ?, or &).": "적어도 하나의 특수 문자(@, $, !, %, *, ?, 또는 &)를 포함해야 합니다.",
  "With a minimum length of 8 characters.": "최소 8자 이상이어야 합니다.",
  "User Id should be between 4 - 12 characters long.": "사용자 아이디는 4자에서 12자 사이여야 합니다.",
  "And contain only letters, digits, or underscores.": "문자, 숫자 또는 밑줄(_)만 포함해야 합니다.",
  "Discover the full story - let AI guide you through every page.": "전체 이야기를 발견하고, 인공지능이 모든 페이지를 안내합니다.",
  "User ID or password not matched.": "사용자 아이디 또는 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Ooops..., contact Admin please.": "오우..., 관리자에게 문의하세요.",
  "Me": "나",
  "Successful logout.": "로그아웃 성공.",
  "Logout failed.": "로그아웃 실패.",
  "Successful login.": "로그인 성공.",
  "Profile": "프로필",
  "Uses AI": "AI 사용",
  "Read the document": "문서 읽기",
  "And answer": "그리고 답변",
  "Questions.": "질문.",
  "Discover the full story": "전체 이야기 발견",
  "Let AI guide you through every page.": "인공지능이 모든 페이지를 안내합니다.",
  "Under construction": "공사 중",
  "Start>": "시작>",
  "Click me to upload file...": "파일 업로드를 위해 클릭...",
  "File exists:": "파일 존재:",
  "File name:": "파일 이름:",
  "Start upload...": "업로드 시작...",
  "Upload": "업로드",
  "You need to log in first.": "먼저 로그인해야 합니다.",
  "In upload file": "업로드 파일에서",
  "Library": "도서관",
  "Reading library": "도서관 읽는 중",
  "Processing PDF": "PDF 처리 중",
  "Loading file": "파일 로딩 중",
  "Rendering page": "페이지 렌더링 중",
  "Send": "보내기",
  "Get document": "문서 가져오기",
  "Server error, try again later.": "서버 오류, 나중에 다시 시도하세요.",
  "Question": "질문",
  "Answer": "답변",
  "question": "질문",
  "answer": "답변",
  "Either sign up/sign in or click on moving books to": "가입/로그인하거나 이동 중인 책을 클릭하여",
  "Click again to open the Library.": "도서관을 열려면 다시 클릭하세요.",
  "Recents": "최근 항목",
  "Page": "페이지",
  "Questions history": "질문 기록",
  "You have no question history yet.": "아직 질문 기록이 없습니다.",
  "You have no document.": "문서가 없습니다.",
  "Q": "Q",
  "Edit this number and lose your mouse focus on the edit to go page.": "이 숫자를 편집하면 마우스 포커스를 잃고 페이지로 이동합니다.",
  "Reading comprehension.": "독해력.",
  "Nerd data": "너드 데이터",
  "Text to explanation": "텍스트를 설명으로",
  "Click on moving books to try": "이동 중인 책을 클릭하여 시도하세요.",
  "It's based on a document,\nwhen a user asks a question,\nthe answers are sourced from the document only.": "이것은 문서를 기반으로 하며 사용자가 질문하면 답변이 문서에서만 가져옵니다.",
  "Reading Comprehension": "독해력",
  "Or": "또는",
  "Go to the next page": "다음 페이지로 이동",
  "After signing in, enable file upload.": "로그인한 후 파일 업로드를 활성화하세요.",
  "Type in your question here.": "여기에 질문을 입력하세요.",
  "Elaborate on this": "이것에 대해 자세히 설명하세요",
  "This row won't save when this is empty.": "이 행은 비어 있을 때 저장되지 않습니다.",
  "New Prompt": "새로운 프롬프트",
  "Create new Prompt": "새로운 프롬프트 생성",
  "Type": "유형",
  "Title": "제목",
  "Prompt": "프롬프트",
  "Add link": "링크 추가",
  "Reset": "초기화",
  "Cancel": "취소",
  "Save": "저장",
  "Filter": "필터",
  "New Chat": "새 채팅",
  "Clear chat history": "채팅 기록 지우기",
  "No chat history yet. Add one?": "아직 채팅 기록이 없습니다. 하나 추가하시겠습니까?",
  "No question history yet.": "아직 질문 기록이 없습니다.",
  "No document on display yet.": "아직 표시된 문서가 없습니다.",
  "Light": "밝음",
  "Dark": "어두움",
  "Custom": "사용자 정의",
  "Sign in with Google": "Google로 로그인",
  "Sign in with Microsoft": "Microsoft로 로그인",
  "Custom Theme": "사용자 정의 테마",
  "Response Leaning to": "응답 경향",
  "Factual": "사실적인",
  "Creative": "창의적인",
  "Stoned": "이상한"
}
